[IOS/AN] Teria Saga (4) 開咗po未

官網：

IOS LINK：

AN LINK：

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？

A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

Q4:幾時先可以打降臨超級？
A4:最好升滿50先

Q5:用奶玩協力補唔到人血？
A5:係 唔係是咪BUG黎

留名

留名睇痴線佬賣哂D SSR

已經賣哂SR同木劍
5點換多5張9%
4突我黎啦

賣左隻垃圾水劍,5抽中返隻女坦

刷緊首抽
話說我係咪搶左開po

是但啦 冇人開

9%真係好易中

因為5*9

個專武任真係難打到仆街

5金卷 4R 1SR

岩岩刷到10抽有突的ac
不過突1, 不了
繼續刷

我發覺上個post大家有d誤會
我得排第二個隻弓
唔係兩隻都有哂

話說係咪淨係有得同附近既人聯機？

諗住刷到點先棄主AC

3突, 靚女, 即棄

唔係, 有得同任何人聯機

黑髮弓定金髮弓, 一樣, 都勁

我覺得黑髮勁D 始終有效果 打手+BREAK

摺巴d R/SR係咪賣哂佢？

可以留著，你玩下先

教學抽
開始歐了

好似連極都連唔到
利申:人在英國

就無位

一般般~~

no

岩，del左

開場打降臨有冇人john?

呢隻火坦好得意
好彩我有火隊

幅圖邊到搵架

主線4島3章最尾果關, 好似係
同埋4島最尾果章有ssr 光劍拎

黑心商人拎黎賣

咁快到4島
打完之後係圖鑑右三故事拎石果到睇?

有冇人課左¥4800package?

rich

刷專武40體好鬼貴

有錢買4800 都唔買我個號 仆街仔黎架

利申未課

真係唔捨得

有冇人會用三坦一奶?

就咁打關, 借朋友最上有guest借, 就係佢黎, 仲有半個鍾做歐洲人

我都等緊換木劍妹再賣撚左佢換金卷
已經幻想緊....4突

我賣唔到啊 隊伍3, 4號位bug左 好煩 臭X

好彩補一補飛 石多

大家斯文人唔準你講粗口

屌你老味

好思文喎你
食又食唔到 賣又賣唔到 bug左lor
賣左隻木弓
其實係有up架個金卷
我狂中冰盾囉小號

5抽金券中光盾，真係好撚扺玩

我真係好撚開心
賣冰盾, 中火弓暗劍
賣木劍, 中冰盾

用金卷首抽大法抽到咁
早幾日知呢個方法就好
果時刪左好多單黑木弓/火奶/光盾
賣撚左隻臭閪木劍破釜沉舟話唔定唔洗刷咁耐

有冇人有興趣一齊插降臨？

請問我應該點組好 依家成日好似唔夠damage咁 應該升邊隻？

係咪覺醒/技LV/裝備未升過

咁應該點砌隊同擺位

想問下賣左ssr換左金幣去邊到抽
試賣左sr得友情機抽

你主力果隻55黑木弓
弓箭手特大+傷隊長技係金毛果隻
擺位既話差果隻
影響最大係覺醒/技LV/裝備

金幣要換金卷1星期限5張
係召喚圖案隔離果個袋

裝點打返黎 要刷？

打角色劇情關
STORY右面果個

thx

有三千石好想抽

戈應該點砌好

想問首抽隻ssr同入pool抽第一次10連隻ssr係咪一定一樣？

求方法

賣左木劍 呢招真係work

咩招？

賣木劍換金卷

仆你地個街，個個賣一隻就一開幾
我賣完4r 1sr 仲少左隻，無得賣了

搏一搏,單車變摩托

木劍你既犧牲唔會白費

賣女賭角

或者賣完要行路

我記得第一張金劵比R我

注資 or 首抽

隻暗劍雙刀女係咪廢？大技會出血搞到成日都唔夠血

其實我一路都電腦macro刷
我睇撚左雙開刷幾個鐘，連2隻ssr都未見過

唔係佢出血 人地出血

我用佢打水降超級 打得好快 不過好易死

係咩 咁應該係佢低血。我想問頭1000石係咪點都抽左先拎ssr確定？

睇番我曾經講過
劍係有d on9，會走埋去同坦一齊食傷
協力你可以自己走位去靚位打
自己開場佢就多數同坦一齊比王打

拎佢去打Pvp,你會見到新世界

賣木劍換女

thx巴打，咁頭1000石拎ssr確定洗唔洗抽？
我而家手上有4ssr(唔計送個隻)，木弓，暗劍，冰劍，冰盾

呢隻原來係賭博game 大家快d賣ssr換

咁個咁得閒係咁負皮

我地就個個抽哂，你決定啦

無奶唔係唔抽呀

同意 好似2弓1坦1補係理想組合 劍應該係用黎打對戰 因為技cd快

我支持巴打同我一齊抽0 ssr

水大叔打極唔出 就快任都做晒

咁就抽佢老尾

d劍pve完全唔知想做乜鳩

唔出咩？
唔係用coins換？

搞到我都想賣左隻木劍佢

點都要跌1隻先可以99lv

換出黎開技
跟住換番入去

最少要出一隻先突滿到

仲有15日 隻火未打過

我想問賣ssr一定有金卷？

有幣可以換

我係唔夠唔出劍係頭4隻情況下6隻ssr

賣事前登錄送果隻
有5000金幣可以換5張金卷 每張9%中SSR

但係事前果隻送2隻，換1隻
應該好快可以Lv99

咁本身送個隻木劍勁唔勁？如果廢賣左佢又無咩所謂

冇升哂
只係知有得2突

其實除左木奶， 我覺得所有ssr都有自己用途

賣左木劍 5抽中木弓暗劍1換2

有冇咁易 中

有無咁易 搞到我都想賣

我都係

開圖鑑睇數值
攻太低 技打直線難用

個個都賣，你唔係唔賣下話

想知第一抽係咪會出3SSR 我抽咁耐都淨係我1SSR

賣火劍中冰坦

而家有3000石， 等新池先抽
水地獄已3*,火地獄覺醒多少少應該解埋不死果粒*

隻Game fix番連線bug應該可以玩下

同普通十連一樣

牛角包勁喎
4900攻又疊攻疊防

gang la ching

唉差隻坦唯有刷隻降臨水坦
單人打唔贏 地獄

初頭以前突4好重要， del左一次Game
第2次玩發覺覺滿已買超勁，有埋1set專武已經打到地獄

降臨果隻唔差wor

fd list見到Lv 99 隻火海賊，成55xx攻， 降臨d人冇其他game打咁多折

有得賣ssr換幣再買
咁瘋狂打水大叔返黎換未好爽

打番黎的冇coin

咁賣隻木奶玩下先

得抽/事前送果D SSR先有得咁玩
首抽變左多5次9%SSR機會

首抽網4隻ss級 大家同唔同意?

ok la

咩網

其實木劍幾好用丫，至少又免費2突，做乜唔要自己個女

抽極都冇木弓玩唔到木隊

職業係打手 主動難用 被動似坦 攻低
要坦怪不如直接用坦
要打手不如搵隻高攻
重點係 首抽任賣唔嬲 屈金卷屈到中SS為止

我1 ssr起

4隻中3隻
其實我覺得隻暗魔法幾好用

無隻可以突

其實0突全覺醒都好勁

好悶 唔想玩了 地獄級又無資格打
唔知想賣 賣到幾錢

屌你5張金券全SR

木劍賭博唔成功
5SR

有木弓協力打地獄不停走+射無得輸WO

真係風雨同路

點會打唔到水地獄, 係D人冇乜練
拉多隻33xx攻左右的木弓已經夠打

水地獄協力用火弓都打得贏

抽下抽下突爆左隻光補

唔夠時間 打得一半血

我想要水海賊/火果隻天使

佢幾時先出，定每個降臨先有新pool

我想要木弓

我用黑髮木弓x2 木劍 光補打夠時間
前半血有技就射, 最主要後半一定要break佢, 有紫珠係弓手就睇下就唔就到bteak先射, 射中差唔多十萬

火天使3定4圖掉落

打水地獄 3弓1補 /2弓2補仲好過用坦

跌ssr? 降臨未打晒唔想推圖住

係，4圖尾仲有宙斯大叔

一定夠打啦 應該係未覺好隻光坦姐 有黑木弓可以打破招 又有光弓幫手輸出 光奶補又有得減cd 補血果陣唔好淨係補坦 試下連弓手一齊補 應該夠時間

$ 20到啦

唔埋身真係無補血壓力

咁埋推3圖先
有水魔法打火海賊應該舒服D

一隻弓都無點打 地獄

連線係咪難break d?
得我一個開技好似break唔到咁

用朋友...

回體會否太快，社畜緊點清

我得1光盾 +2隻火屬+暗法，完 O

更新左 火奶比人推到上頂點 又真係幾好用

bug
得房主break到

有無人知幫手幾耐update一次?

火奶點先-10秒CD

我自己solo 2弓2補 都幾穩 隻王成日開技好多硬直任射

比佢補中嘅減cd

出技補到自己

補中既減定剩係自己減

刷經 刷覺醒 刷活動 刷裝 pvp

技又要升 裝又要升 人同裝又要突

仲要只係得低級素材關先可以auto

呢堆野重覆做N次唔悶就假

屌琴晚臨訓前追一追post
跟住見到巴打教金卷ssr大法
今朝搭巴士返工果陣賣左隻水劍中左隻黑木弓,升完50lv之後就可以瘋狂打水大叔降臨

不過佢個圈好細，你要補全隊要全隊企埋隻坦到

玩game係咁，人生都係咁，頂唔順就quit 啦

數量問題 如果auto醒少少刷料可以2倍速唔使人手已經玩得輕鬆好多

已經頂唔順 唔改quit硬

Auto兩倍速兼佢慢
但手動打難關一倍速又覺得好快

唔記得咗協力補血有bug 修正完希望可以唔使再人手刷料

其實你都係想auto幫你做哂所有野

暫時料上級auto 到
協力超級都auto 到

我覺得.....得最高果關auto 唔到都算合理

總之就要刷N次嗰啲野要俾人auto+2倍先啦 佢咁q多野要刷

地獄級要手動慢慢打合理

協力超級做你隊友俾你玩死

協力唔可以x2 係因為唔係個個人都會開x2 掛
其他上級/超級料關都可以auto 過到
係你d 人未練夠姐？

超級點AUTO...
唔走位幾野打死

講緊刷料屈到變所有野

我用2隻盾坦入去auto 無乜問題
頂到佢地3隻弓打死咪得

覺醒料係最細果粒先要係咁刷....

咁緊係唔係所有野,我都未包故事

我無弓用坦入去好hea，負責比人打only
個個用弓先要走位拉

嗰3隻弓手動清緊係冇問題

你要睇打咩超級wo

你試下打木番人超級

咁咁想auto 咪打上級囉
auto到一陣又話d 關咁易就比人auto 出黎做乜，我玩黎做乜，我練角黎做乜

佢一次開2個降臨有少少趕
如果佢剩開水又會比人覺得易打, 剩開火應該有9成人棄左Game

希望之後一個個開算，武器要各掉1好難

好多番人超級手動都打唔到
尤其是我無弓，d 劍跟住坦去死點打

我接受唔到normal都要手動

唉 已經唔知你講咩 咁即係唔係所有野啦

唔洗研究落去啦

去到 normal 3章尾auto 有時會死人
又要用多20體去手動拎石

咁玩開大陸game係全auto架嘛

隻game啱啱出啫，等下佢改新應該會修正啲問題
如果冇就棄game

係咁簡單就好了

有冇巴絲noxplayer轉用android 5.1.1變到好LAG ?

我都係覺左3隻水屬去第3層去打地獄
未得閒繼續覺落去

隻game出都未夠一星期

要fix都fix左coop補唔到血,D關卡難度落差勁大,PVP呢D問題先
只怕你未挨到你想要果個patch已經棄鳩左

我set 返4 cpu 同互換模式就唔lag

而家個coop真係戇鳩鳩，冇break冇補血
除左可以風爭，其他is shit

大陸game唔熟 只係玩過艦B 困難都唔係全auto啦

可能你玩開玩慣嗰啲係掛

我可以恰鳩隻暗番人超級
但趺魔裝不了

其車我等緊另一隻line既guardian，我就係鐘意官方標明唔會有任何auto功能

轉頭試下先,thanks

但完全無auto 就......
番工奴好難玩得密

隻game好多野要fixed,我而家個team slot只係兩隊好安心咁用

跟住仲試過打到唔比我換人入來

我唯一打得贏都係呢隻

其實有auto可以係唔得閒果時清下體幾好

玩得有意義好過玩得密，而家d game 9成都係開模擬器鬥掛得耐，玩到癲

用4g突然入唔到既

哩隻Game要刷的野其實幾痴撚線
一隻角色唔計4突
要刷全覺醒的料, 一套滿突專裝, 一套普通sr裝...
計埋練人/ 裝Lv, 隨時一隻人都玩你一個月

睇每次重覆有冇變化

需要重覆次數多少

重覆一次要幾耐

點解咁撚難協

如果要成日打d好low lv既手動係會痴線

但以而家手機game都係農場game既時侯呢D好難避免

主要係岩岩開始玩,而佢又真係一次開咁多野....
你試下gbf一開始即開6屬方陣+加兩個降臨+古戰場就真係打飛機都唔得閒

但到時只會係你比d 肝帝大幅拋街，你連入場打ge 資格都無

做個港幣戰士拉近返D差距

GAME設定教番ALL HIGH

完

Btw 我一路雙開用dummy ac 開關比自己1體刷，就知d 料關搶入得幾勁下
我正身遲1秒search room 已經比人塞滿左

料關入人地平D?

無 pvp，大家開心玩咪好
我hea玩緊另一隻 game 我都係超廢，但可以抱課長大腿協力打王，好有愛架

首抽都刷唔到。。。無限clinent to server api...

入人地1體ja
呢家好多人刷水覺醒料

no wifi

清左幾張sr又換左張ssr 好抵玩

仆街

無限ssr大法
1張變2張 2張變4張 4張變8張

我1變0，然後已經完左

應該唔關GAME設定事
android 5.1.1一定要用4 CPU先行得順
而4.4.2 用1 CPU就OK
開返VT 轉返做4 CPU就無事了

利疊利

我main account都係

廿場地獄solo都唔跌大叔

fatfat
趁佢未debug 刷下首抽先

幾時再有保底抽呀 而家有3000石就黎忍唔住啦

十抽加教學抽。。。
咁多隻重覆係咪要重刷。。。

抽啦 再有保底都會係有償石 免費石唔會有架啦

勁 可惜木奶....

一周年應該會有
儲到下年佛誕

多過20場 就快打晒d任都無

屌你地我5抽全r

抽左超過10次都係得個吉

屌 3000石 全部辣殺

正常的

應唔應該賣左隻暗劍佢

有十五張金卷

賣埋無野打光怪

咁要賣左隻木劍 換金券

賣送個隻

頭先5銀1紅箱, 原來裝備係銀箱出
multi見紅先有嚇死, 差件護身甲男人就ko

乜有紅箱架咩
萬5碎片未見過

如果打海地獄 1坦1補 2弓就得？

*水地獄 自膠

有，multi開場可以J下

2補2弓 3弓1補拉死佢就得 隻王通常普攻1下就會開技 引佢打完1下 開技就走位輸出同補血 最好木奶或者光奶 火奶易死

得光奶同火奶

我得光盾 火劍 火奶 暗法 都係唔入去打算了

教學加十抽咁樣又開唔開好？

我都想抽到補師

抽
抽左2抽 加用埋3日ssr卷
係咪驗血失敗

隻game係咪無wifi玩唔到

其實唔夠水地獄打好多時係唔夠力多過全部死晒

半血前鳩放技放佢血, 半血後兩隻弓最少要1隻有技，如果有紫珠就最好留後break隻野先打佢，紫珠+break = 4倍就噓用的必殺

好撚勁
唔計打降臨ge 話

其實我都係用pvp送既章抽SSR 佢都有2倍up

求救

光奶夠做

無坦無補，del / 賣換金卷賭埋先

賭啦

而家都唔賭唔係等fixed左先賭丫

請問賭乜？

賣ssr換金卷

Bug黎？會fix?

唔知,但係一陣官方話一個月先換得5張咁點
趁而家用ssr換ssr先係皇道

佢 5000石先送1張紫卷真係痴撚線
起碼都送1張金

事前登錄果隻照計應該係好似解主線送果d sr咁 賣唔到金幣
如果佢改返0金幣就冇得咁刷

帶頭盔先,拿木奶果d冇乜用既換好啦

好癲
隻game好滿足大家
又可以瘋狂首抽又可以賭

唉！ 就係得木奶光盾火劍。

ssr卷原來有2款...
15揀1 / 全pool其中1張
睇黎遲D有後者要儲起佢

我用木奶過水地獄

到底大家頭10抽有幾多SSR先入去賭
個個都成排SSR ge

木奶抵換
你諗下SR奶都做到既野唔拿換金卷搏多次就笨

我得1隻光盾起機

唔係換得1次金1卷咋咩？
我換得1次

賣左木劍一換三😂
中左光補 水劍 火劍

仆街，我1換0

今日既winner出現了

留名睇人1換5

首抽:入game+保底=一行+一隻,全部topSSR
以小搏大:1換3

暫時

木奶評價應該上升

刷唔到水大叔 呢張券真係得個睇字

可以抽到滿

重有十幾日, 慢慢

開工到而家已經爆3次體
又要偷玩

火奶真心勁
係技能範圍內既人技能CD-10秒 自己都係 姐係25秒開一次技

大神教路clear水地獄

btw今日個組隊冇打亂種

係勁 不過多數都補弓手同坦算 自己行埋去好易死

上咗ss

岩岩新玩，係咪要賣木劍？

玩咗一晚，啲寵掂唔掂
仲有我仲有一千石，抽唔抽埋好

新玩賣左木劍，唔知邊度有得賭，求教學

呢隻係咪叫火劍？
刷左成粒鐘先得1隻SSR
開唔開得局？
同埋見你地討論好多話賣角換金卷
即係點 求指教

可以用電腦多開 macro刷教學前10抽
2-3隻先開 刷到幾隻ac 仲可以多開玩埋落去抽哂保底

PVP 好撚勁好暴力
呢家降臨係水屬，係垃撚圾，見到你即刻比人踢

玩唔落可以送比我

電腦多開咁麻煩
用手機玩係咪好難刷到2-3 ssr

一起來做個佛系玩家

賣咗十張sr換咗張水妹ssr, 正可以突2

感覺賣一張SSR好過賣SR
SR自突/ 升技都不錯

咁你唔強求咪開

因為我已經開咗局，見d師兄賣得咁過癮，所以諗住試一次

木劍成功換光盾

係用突1既木劍

光盾唔突都勁過突1木劍多多聲啦

想知邊個咁勁個個負評

問題賣1隻都係5千,賣突1都係5千,蝕左
明明可以4突

抽多左嘅ssr係用黎突定賣好？

睇下top唔top top一定突

火奶同暗劍

等下個星期再賣

係咪得我一個有連線問題

係街一路行一路玩 好多時都係咁

唔係，所以我一直用 vpn 玩

賣埋隻木奶換隻火弓番黎,唔使蝕下星期再博過

成班人賣木劍賣到痴左線，等官方送多兩隻木劍突爆既時候就到木劍發圍

咁唯有等佢出代理版

我用4G冇事,用WIFI會SEARCH唔到房

等到果時d人都棄哂驚

岩岩刷到3 SSR
2隻一樣可以突破？

想問下 如果差水盾係咪應該之後等水既up先好抽 同埋sr突定賣好 因為我見到appmedia推薦個d我都可以突 定其實都係賣算

請問送個張ssr卷係邊度開出黎,日文盲求教學圖

終於明無盾係玩唔到
剩係拎左3隻打手打主線都打到死下死下

送多兩隻咪賣多兩隻
多10金卷等我中多10隻ssr仲唔fatfat

教學加十抽咁樣又開唔開好？
定係抽到火奶先開得？

本身1000石補個抽 全sr諗住棄 點知送個張ssr 券中左火奶 睇黎佢想留我繼續玩

人話
岩聽

等3日login bonus
同埋做差撚住任30次

水盾無突既話都係用水降水盾算啦
如果你點都想要個冰結, 你而家咪抽佢個pool
有無水up 無人知, 或者你等到水up 已經轉左隊
SR 你想用咪用, 賣咪賣
其實隻驚好自由, 真係你鍾意點都得

抽到火奶先開得, 呢個帳比左我先

木奶換火劍

好的唔該曬巴打 因為我就係差水屬 咁我練住降臨先 謝謝你

差撚住任?? what is that ?

challenge 任
home page下邊misson左邊果個

ok thanks a lot

第9個差撚住係要強化坦克角色先計

shit

打左落個po名都有人問
乾脆直接同你講

掛住望緊點刷野無睇到sorry

有無巴打教路點玩

呢個po無 我開黎原本想問下有人開PO未 等左差唔多40MINS, 尋晚

係可以突破, 完

諗著練下呢隻，唔知勁唔勁？
利申有第二隻暗劍覺醒5，暗法覺醒4

請問你地話賣女
係點樣操作?唔識求教

暫時玩到咁
想問下有邊隻要升？
SR R個D有咩用？

另外一開波玩 抽呢個係咪抽錯左
應該抽第一個？
但抽到呢個位 岩岩出左隻水盾

咪就咁賣角色，佢會自動幫你計賣到d 咩特別coin

首+10抽+賣女,應該重刷?

琴日刷到
好耐未試過咁歐洲
之後30抽中左火輔 修女 多兩隻光盾

唔洗重刷, 呢隊野打得到, 只要你之後40抽抽到木弓就真係唔洗諗重刷

全部都抽, 全部SSR 50LV都係好簡單既事, 因為隻驚仲要肝專裝, 覺醒, 技能
你可以慢慢玩下先, 摸索下

我應該點發展落去，有冇話要抽啲咩咁？？

等我一陣賣埋另一個號再請教你

無黑木弓不了
光盾2突可以突破天際

無話要抽D咩

搞掂,爭裝備

呀媽我得左啦 無聊一抽普通pool

但無埋補re?

呢個垃圾, DEL得

遲下應該有用掛
因為有出血
天命6之前有出血都好有用

所以盡量要追光/火補 然後加隻黑木弓=基本起手?

練緊, 打左一SET專比佢

教學抽，掂啦掛，打埋條龍睇下抽到咩

火補IS OK
是但一隻木弓都OK
拎黎打水降練隻99LV 水盾

Dklm打打下水大叔地獄 就黎打完先黎彈game

另一隻木弓有冇用

同水劍比

有,我記得佢普攻減木防(?)

諗住完po等1001開
跟住5分鍾都冇訓左

我屌佢 佢係真係廢架喎
早知唔練賣撚左佢

我覺得暗劍都唔錯 打王輸出好高

1195石好顯眼

有幾唔錯, 我屌佢
我另外有隻5階黑皮暗劍, 果隻暗劍就屌打呢隻暗劍

又講呢D
而家無得賣女女, 下個星期先抽

唔同功能點比較 仲要4覺vs3覺

唔係wo,我見黑皮評價低d

佢個輸出好鬼弱
又要弱又要定位輸出

想問仲抽唔抽好 有啲想追黑木弓 抽極都冇

黑皮世界第一
呢隻on9暗劍出技之前要整個心心, on99
黑皮招技即發
唔好睇少呢半秒

cd短

有木奶有希望

已經炒左兩次十抽

黑皮打pvp真係好好用 一下秒後排

黑皮係邊隻

木奶長期存倉

木奶真正用法係賣左佢換卷

暗刀仔我會排第2

pvp最勁係水槍 範圍大又大力又暈

電腦好識換人 暈哂先用暗刀仔轟落去等班野冇得走

暗刀仔主線有得瘋狂break
隻暗劍垃圾到
講你都唔信
你試下吧

黑皮組呢隻橫掃pvp

ｃｄ短都無用
出招之前畫心心
出完招吉完人又要企係到彈下彈下好開心咁,先打人
cd短, 因為打單體, 拎黎同水劍比
水劍有得上爆擊裝, 因為多段攻擊
水劍即發, 已經贏哂

木奶係邊隻

係咪主升火奶？
而家呢個陣容仲需要抽咩完隊
應該推圖定打降臨？
岩岩開局 求教

重刷

求好友 112-8152-466

點解既

前期坦一隻就夠, +上降臨有水坦99LV刷
光弓廢JER
無木弓如何刷降臨
你隊野輸出好唔夠

抽晒所有必中5星得呢啲

賣木劍, 單車變摩托

今朝賣左1隻 變左隻暗法

咁隻暗法去左邊

屌見到了

第二行第二隻咪暗法

終於都搞掂 14日全力搞火降 個心定d

巴打你咁多突...

兩隻木弓都2突

成班都痴撚線
以為SSR任抽

岩岩石抽左1000, 又炒了
石抽真係未見過SSR

金木首抽3隻 黑木學你地玩金券出 頭先收工十抽一隻 單抽一隻

應該練邊幾隻好？

我淨係得呢5隻SS 係咁重覆....

屌你老母

我都終於跌一隻喇

無突無方向

瘋狂彈game

火屬真心難打

我而家呢4日搞哂覺醒5先

專武都未搞 睇下最後7日衝活動衝成點

我想問第6個任係要做咩野。..

賣木劍比5隻r我...

好難打?諗住借人地隻水劍打咋

你地係咪賣哂堆R

SR都賣哂

屌啊地獄又話會趺裝,又趺多隻角比我把撚

點解巴打你地個個有兩張木劍 但係我搵黎搵去得一開頭嗰隻

shop -> beginner
有得換多隻

冇留意
邊張先係全pool抽一張
挑戰任，3天登入定係99lv SSR果張

唉 愈抽愈頹

呢隻都頹,呢隻勁架啦

點解我打咁多場40體都冇專裝跌???

水盾 刷劍裝有佢break火龍輕鬆好多

有冇巴打接手 無時間肝
（抽左30任ssr勞同半價個pool)

30任ssr券

有冇巴打知道可以點set 唔會自動揀 低級房都照入

喂邊撚個話掉率高

好吸引 我個個同你差唔多 但係冇暗劍水盾 但係降臨已經刷到4突唔想玩新

岩
送幾多隻就賣幾多隻
利疊利 疊完再疊

睇下有冇新手懶刷首抽 咪要左佢

係囉,打兩鋪又要食體,又唔係易打

求救
有冇果30個任嘅翻譯，第6個要做d 咩野

換珠

降臨真係會出人?
打左2,30場超級+地獄都無出過

自己開場之後 5場2隻人2防具

想問下係咪第3日會送ss卷

啱啱第一次協力出咗第一隻

火竜？

我成日跌，每兩鋪必跌一鋪

今日出左兩隻
之前出左一隻

有火奶木奶 抽到隻光奶係咪無用

光火奶先勁

木奶拿去換金卷搏SSR

99LV送SSR果個任點出? 就升滿99都未出黎

唔好升住...random出架昨

仆街 升到91...

誠徵暗番人開場一齊打

唔係必有架？

係路人見到隻咁的野, 佢一箭差唔多我兩箭....

係會有

但未必今日出

你說有錢多好.jpg

想要 刷佐好耐都刷唔到

sr裝邊度有

你想我點比你

TG?

你比名我

ccy927

Cls,今日連機見到

係咪出一隻就夠

頭先見到四突既水盾 d人好癲

誠徽火番木番人開場邀ME一齊打

3%...好撚重課

出多幾隻果d海盜章可以拎黎換裝/換火降 唔洗刷得咁辛苦 出越多越好
淨係出一隻即係商店果兩隻要換埋先4突到

Ok 咁我狂打 順便刷裝 頭先打兩場都有裝

有冇興趣一齊刷？

好呀 但沖埋涼先

Ok

頂...........刷到萬6碎 乜撚都未跌過.........

巴打你都幾黑

算啦巴打你去刷首抽好過啦

跌左3隻

我想打光番人
有無人開

Btw,有冇人有興趣開翻個tg grp?搵人一齊刷野都方便d

打得 add me先

我咪話我一路日日雙開 macro 刷，都未見過有2 隻ssr ge 教學

巴打, 下鋪再邀
岩岩打緊番人

吸咗太多唔好嘅野
試吓改名做SSR黑洞

send 左request

110-6757-462 互加打降臨

而家先努力刷緊素材

added too

刷左2萬幾碎先得1隻

有無巴打知把武個buff係咩?

防禦時, 防禦力增加

格檔時,100% 加防

爽 又一隻
我洗埋個面先 等等我

拜咩

求帶，乜撚都無跌過

屌我冇跌。。。

唔係跌同一樣架咩

112-5436-068
Add me

我都以為會。。。

直覺上開場會易有啲

係wor 你d珠點擺法 好似好易就開多最勁個技咁既

Added，聽左個巴打講改左名做 SSR Blackhole

Btw俾5分鐘我，要去剪一剪草

連登user name改先得

夜晚晚 剪咩草

頭髮

99光盾受唔受 116-6299-368

摺柒毒矮窮
出黎啦，有人有你隻99光盾啊

賣木劍換左隻光奶返黎
好似太多盾同奶......
之後應該點？
R同SR係咪賣晒就得？

係英國

Added

有無木弓刷水地獄
利申:突2

響全朵
剩係針對你

477998 come

無木弓我去做肉盾頂

做咩

盾協力真係無咩用 4弓拉到隻王白痴咁

無弓可以點

仆街手殘得滯用錯左石黎回體............

仲要隻弓係debuff速,兩隻木弓射落去隻王好似唔識郁咁

準備賣哂其他ssr搏突

想請問金色章要黎做咩 ？ 淨係見到黑色拎黎換野

人呢，入黎啦

就咁打都好易姐

783837 come

打呢隻降臨用

我無木屬慢到夠鐘

屌，上黎回post 原來開打左 死左

10場都嚟 咩2場跌1

點解巴打你咁雷

我上左黎打字，無睇到mon

why you so troll

意外

616509

又有武器 爽

又乜鳩都無

wtf....

有無人教我

yes
之後有日d ssr 變神唔好屌就得

d SR

有冇巴打成春日彈呢個提示出黎連唔到線

自己手機開4g又唔得 開wifi又唔得 隔一段時間又玩到一陣又彈

開網站嗰啲又冇問題 測速又冇問題 有冇巴打知咩原因

係邊打？ 定未出？

未出

好好丁

乜柒都無again

come come

無feel

985793

我又開左
比我試下運

邀9

room number?

睇圖鑑有得上異常狀態果d留
驚佢遲d降臨唔知要咩狀態先break到
其他冇乜用既拎黎俾主力升技/賣

579782

started sor

唔係打緊咩

gogogo

巴打4覺暗法
暗法好渣, 咁都覺醒佢

慘

583786

我有咩可以用...........你話我知.................

again again, 我都4覺暗法

drop up係幾時會有

我咪話得 光盾 火劍 丫奶 暗法
你想我出火劍定火奶打

大叔已齊，練唔練好

今週搏左ssr未

練啦都幾勁

我再無SSR 賣啊仆街

invite again?

抽極都突破唔到
而家應該主玩邊隻

兩隻降臨SSR差唔多=課金SSR,仲包99lv同一套裝備,緊係練啦

呢隊夠好用啦,得返兩星期拿拿林打兩隻降臨99仲好

終於出到一隻

489483

乜鳩都無出過

-1 here ,come

number?

sosad, full, 我打埋呢場唔打住，你地4個

我好似彈撚左屌

屌你卡左係到

99lv光盾巴打可唔可以加個好友用用

打降臨用個兩隻降臨角 唔用呢幾隻？

很好，同你地打幾條體乜柒都無，我就放工潛陣先

我有加你地呀

thx 即刻拎去過專武任先

先用兩隻木弓火奶光盾打左水降臨先
然後用水降+水劍打火降

仲打唔打?

有冇人john?

打最難？
係咪要升哂50lv先夠做

用chat room 啦

你開？唔係幾識用tg

唔知chat room咩黎, 不過十分支持

熄電話再開 用4G

tg gp

全50應該至少夠做超級
剩低要兩隻DPS升兩個覺醒,打到專武就穩定地獄

點搞 一個降臨我食咗好多體力袋解任
他朝再有新降臨邊夠體力打

咩叫dbs
同埋專武係咪隻角50lv打episode就必出？定要好好運先刷到

今日20抽乜春SSR都唔撚中 好火滾

就黎80rank
石抽未見過ssr

用呢個唔係仲方便咩

巴打你個ac唔係好勁？

勁係因為早起步早覺醒, 上限低, 人地突1就可以勁過我
我0突

首先要用10倍嘅體嚟打專

巴打用哂體力袋未

第二日就用哂

兩隻木弓手

50lv打episode只要12星就必出,不過重覆打聽講都好易出

其實最應該諗係你打唔打得贏
要用D技巧先贏到

會試下 唔該巴打

遲吓降臨我驚唔夠體打

用石IS OK, 大把石

打火降臨係咪唔好比佢開技

打multi呢招唔work

其實等佢up再爆體刷 係咪會著數d

火降超級難打過水降咁多

唔覺特別UP

升吓隻水 用返佢打應該唔係好痛架喎

Multi係咪解唔到任

解到 係堆星你要自己clear一次姐

有冇人打水地獄？

[/quote]

等我仲場場單人打

932187 水地獄

我水降超打multi
地自己打
火降未打

都算叫做刷左好多SSR
但好似無乜輸出...
係咪成個帳廢左？

冇輸出真係難搞d

一早講左....
而家唔洗啦...
光盾/水盾, 火劍, 火奶

光弓真係廢, 即係話你仲差一隻

刷火降條女做輸出可唔可行

完全係冇人打木番嘅

可行, 但話左你無木弓, 刷唔到...水降, 無水降99LV....好易比人踢

183171 come

打吓超級冇人理掛

我幫佢問下咋
見佢有雙坦可以入去協力同人刷火超
睇下人品好唔好
同埋我想問下降臨既專武要唔要刷到突破曬

我一隻木弓都冇，都係用木劍打超級，已經4突+升咗1技

隻game依家個環境 打降臨一係坦/補/遠程
對近戰唔友善 你偏偏得光弓

即係唔洗諗打水降臨？
直接打火降？
主升邊隻先？

竟然仲諗著上升
咁你主升水盾就得
光盾可以掉埋一邊先

咁繼續玩既話始終都要搵隻升？

繼續玩就水盾, 打火降臨
之後你既隊係 水盾, 火劍, 火降臨, 火奶
之後再升光盾, 後期個隊要有兩隻坦
但奶就唔洗點樣練, 後期有時會收埋隻奶唔用TIM

超打多人超級升埋隻水降臨解哂堆任
升升佢拉埋隻冰坦入去打火降臨囉
現階段有得4突都值得升啦

用木劍都得既
但冇得auto

木劍已賣

巴打就好，勁既打手暫時得黑木弓

水降臨求其練滿一隻遠程都應該入到超級場
我自己開地獄就算有補師入場都唔會踢

抽晒保底同送既ssr卷
火劍同奶突1
玩落去有冇前途

玩啦
99LV SSR成就&3天登入各送多一張SSR卷

3天都用左了

屌, 好想要火天使
99lv ssr就有成就解?
你肯定? 係既我即刻衝去刷降臨

打左40場水降超級+地獄一隻英同裝都無見過 全幣

冇，伏

伏

我係未99LV已經出左個手賬任
唔知點觸發

金木弓勁唔勁

抽多左張 突定賣好

好正

原來主線打到4島就爆機
btw, 最尾果兩章真係唔係比人打, normal
地獄咁撚樣

hard 3島只係輕鬆過normal 4島少少
好撚癲, 無突唔知點玩

其實兩隻木弓我都覺得勁
金毛果套裝有緩速
放風箏一流

無坦 下下都要借 好難打 做埋差撚廚同3次10抽

要唔要重玩？

唔明咩事 求翻譯

今日突破果陣無啦啦叫我升99
問題係我仲未有一隻上到

10隻唔洗RE啦
用降臨隻水坦咪得囉

主頁最左下角 女主角技果到

原來係咁..張SSR卷觸發點可能要突破角色
隨機觸發

Thx巴打

裝2把專武會唔會疊效果？

賣左木劍只係換左一隻火奶返黎。

好似唔會

R係咪賣哂佢就得

圖鑑果到突破可以拎石
自己對返有冇果D角

邊個咁得閑又黎瘋狂負評

即係賣女然係去換個5張金卷黎抽?

必中卷又係咩黎?點樣有?

呢個世界咁多無聊人邊理得咁多

1.係,金卷有9%
2.必中卷係100%中SSR卡
唔計課金暫時已知有三張
一張係3天登入送
一張係解30挑戰任送
一張係手帳任務送,ssr角色99LV(突破角色隨機觸發)
岩岩實測左 4突水坦冇觸發 突左一下火降就出左黎

唔該你,我仲未抽到黑弓+坦/補

幾隻核心都未抽到咁

我係首抽緊...唔係差

我都係突一下火降就出左

打兩三鋪肥料就拎到張SSR卷, 好緊張
中光奶,水劍我掉手機

SR有邊幾隻值得練？

唔洗扔手機wo

首抽或成最後贏家

我想要突啊

快扔!

換金卷利疊利
1張變10張

1張只會變5張

新手留名 首抽2隻木弓開唔開得

雖然我屌佢廢
但我都估到我會抽到佢，尋晚練撚定左

岩岩睇niconico live
呢隻好野黎
日本仔拎佢刷番人
一野10萬

聖水係咪都係刷覺醒素材關出

唔撚係掛....
你咁好心機走去睇...
日本仔10萬幾多突破刷邊隻番人
呢到有個巴打 叫16夜, 佢隻火弓一炮轟轟聲轟幾十萬

係時候養生等自然回體

屌

step 3 1000石保底中光弓(第2隻 )同埋金毛木弓
一隻ssr坦都未有,打得好辛苦
有冇巴打知送果隻木劍幾時先會送第2隻?
好想拎第2隻突左佢

7日login一隻
beginner quest換到一隻

ok thx

由尋晚開始, 開極都開唔到房, 又入唔到人地啲房, 只可以 solo ... 有無人有同樣問題 ?

成撚日都無錢，好撚窮

100石換57萬,抵屌過打

99lv ssr卷個任係一定要食肥料升到99先解到？
我水降打任升到99解唔到😑

用水光盾入人場 打超級
刷左10場終於出第1隻

有時間打既話
一定係打>直接換
超級30體一場10萬
=180體已經60萬

而家入人場打，1體20萬

好彩無升到99住 今日打火降黎突試下先

確定有人開房
就梗係入人場啦
如果唔知有冇人開就有D晒時間
不過而家有雙倍錢

求FD

有無巴打轉GAME OVERHIT

想問下點入人地房? 一定要入ROOM NUMBER?

望落好似悶太多

下面黃色個制

想問下各位大佬
我20抽左
中火奶同光奶 開唔開局好？
好似好多奶咁

齋睇數值突滿降臨都幾勁

屌..

頭先隻水降98LV打關打到99LV

佢唔計升99LV個任

巴打睇住要強化到99LV啊

Thanks a lot

2幾體 2百幾萬係爽既

依家雙倍 刷定先

雙倍錢房係幾爽,問題係network搵人太慢,跟住打又慢,D人又唔較auto...

想問下巴打們 打降臨 跌金色個個好似轉盤既野有咩用架

下次降臨入場用, 下次好似話打呢隻:

一陣係打story 第一章果隻

跟住呢隻係抽

啲sr同r多左係拎來賣定突定點樣

自由發揮 賣幣/升技/突破練佢/突破開圖鑑拎石

睇死打男人抽哩隻too

想問開場比人入當唔當自己過左關

唔當

都正路

點睇幾時雙倍

今日我係營運既衛兵,護航營運的工作由我來負擔

入home有event個icon就係

不過好似冇time table

請問賣女大法係每周1次? 每次最多買5張?

夠10張有無話10送1?

以下日本時間

有冇巴打有首抽ac多
刷到好灰

請問點組好?宜家一直打主線先?同埋你地水活動角係98lv 之後食exp上99先解到任?
唔該

記住要強到99..唔好打關升到99

我就係受害者

我係一路打水經食到97,跟住見有兩倍錢就去刷.點知升到99

即係要由一開始食到上99? 同埋我盾應該用邊隻?隊長又應該邊隻?

有無人打緊火降？地獄好難打 隻野勁大力

你唔食肥升..

升死你

你無盾..用住隻光盾先囉..佢地話OK

第一行右邊第2隻

隊長就是但啦,你啲色咁雜

之後升哂SSR 50LV 同覺醒再打埋水降黎做盾

想問下 我個隊伍版面點轉都唔變
bug左 出埋error msg
有冇辦法解決

點解火降完全冇場打

去PVP度SET一次

請問幾時可以放埋另外2個位?要計rank lv?

好似要打主線

想問吓覺醒有武器個啲點拎？？

即係最多自己可以6個人落場?

後備兩隻係用o黎SWITCH

再一次十抽乜都冇
3%？？？

各位,能開始嗎?

同埋想問下IOS點刷首抽?

oh shit ,咁即係我點都用落隻sr盾用住先?

this?

你賣咗隻木劍?

本身應該可以用黎打水降超級, 都頂到

打完水降超就可以水大叔打火降

去標題畫面左上角禁一下,

再CONFIRM兩次, 完

賣左啦,都無見人唔賣既
呢度睇唔明佢要我強化人物exp,但我強完都唔得既?

協力奶補唔到真係on9 火降咁痛冇回血 點打

強坦

我睇唔明sorry

第一頁有

是但食隻經驗怪強化隻坦

ok than ks

隻game 幾好玩

冇賣等2突

其實打水降臨目的
係咪拎隻水降 99 打火降臨？
如果本身有水盾
係咪直接打火降 超級刷都得？

多隻水屬打點都抵既
反正你有心玩呢十幾日兩個降臨都實刷好刷滿 刷邊個先冇所謂啦

你隻水盾可以99又覺哂嘅話真係無咩所謂

直接去打火降地獄協都得

請問有無設定可以關d人物show lv up 張圖,每次都要咁制

好快你想升都冇

ok

覺醒關入人場1體only 真係停唔到

請問降臨點樣開高d難度?

過咗啲低難度

點解唔跌武器

呢隻打
睇名
佢話レオナ降臨
呢隻野叫レオナ

應該畫快打exp掛升左黑木弓上去50然後打水降,再用水降打火降?

覺醒都好緊要

係唔係join 人地場打exp好d?

同埋join/開場個度 左面寫舍高/低難度其實咩意思?

打乜水的確係對名就知
不過佢狗起上嚟唔跌條女跌coins比你換仔都吹佢唔漲

我唔信佢會咁 總之水隊公廁，打解臨就係

終於得閒清下體刷錢刷料覺醒D人

想問下打水降上級組隊既話,只會跌 coins?
有無話會跌活動角?

超級先跌角
地獄會跌到裝

火降臨真係好難打

水降火降已99
火降第5層覺醒開左4粒配兩set專武去到51XX攻

個首刷榜B級其實覺到第4,5層都好打得
水雙劍裝兩SET爆率裝傷害極高
暗殺者攻速快機動性高, hit and run 咁搵空位打, 開到奇襲+加速好似玩緊無雙咁

我新手點算好

50lv3覺超級冇問題的

唔好扔木劍住,組木弓
全50打到超級

(黑極你都可以靠兩個mission換兩隻,已經夠你組街打火降超級)

升隻木屬50已經可以打協力超級水降臨
升好水降臨就打火降臨超級

但好似要單人過到超級先可以打地獄
所以我應該打住超級先?(超級組隊我輕鬆過到)
但我見活動角只可以換2次

同你地比覺得自己好雞

大佬你未抽二十連

20連唔計一開始個首10?
係抽50% off個池?

你右上角D石未用
我地係部都有石就抽

冇人開覺關

其實地獄唔難打
木弓隊長+木劍+火奶+隊友木弓...

隻王出完技立即車佢三招木技,因為三隻都緩速你會見隻角slow motion唔識郁咁,王應該會打兩下普攻又會簡出技,所以易到不得了

loop到得一條血要留一次技破break,我而家打一場剩分半,兩分鍾

唯一危機係你冇多一隻奶,火奶早死冇減cd有機timeout

突破送個張ssr 中左紫髮暗劍 好唔好用 定好似木劍咁變金卡算

刷緊錢刷完錢先開水覺

all in this?

sure

無火奶諗緊抽唔抽PICKUP好

我all 晒都冇佢咁多SSR 又冇突

有無人打火降地獄配隊？ 好q大力 好難打

你指我? 我望落去自己好似係缺坦 ,首抽我係黑木弓+火奶黎 後面個d就賣女換同送既

Sure 火奶強勢 遲雨修番啲bug火奶協力用到技就實用好多

exp 關係要等佢倒數完先可以再選第2個屬?

係 每朝5點RESET

全部野可以用key開
你真係唔好留石，留石你自己後悔

即係我單人要過超級就最好升晒上50lv 先? 所以宜家就要先打住超級存coin?
唔該大家

我儲左3千幾石 唔知抽唔抽PICKUP好

可否講解下點解留石會後悔?

升好哂D人上50先再打降臨啦

40連pickup+兩金券全伏

你會知道50lv=最底層
好快會知
50lv真係屎黎
利申我都係全部50lv

好慘,無想要既ssr?

有d唔明同角係for 覺醒用?

同角突破
覺醒第二樣野黎

中左1隻光奶, 連同本身中過兩次光奶, 依家2突
賣哂SR再換多4張金券照樣全伏 一舖清袋

想要木弓火奶

20抽淨係中左冰盾

無木弓火奶我個人覺得重刷好

有木弓無火奶

5000石

呢個點解？

如果有木弓火光奶 木弓一突 係咪都係抽個個pool著數 但係見到大家好似中曬伏咁

我見好多人再抽都係中伏啊

SR角值唔值得留? 好想換晒金卷

明知中伏都係要去的

金卷值過SR

係唔係超級或以上就有得掉活動角?同埋打exp 關 1條key= 30 分鐘?
宜家唔知點算了

打石, 抽野, 用KEY 開野, 練角
係打超級以上有角掉
地獄有裝掉

有無人知點過 就咁強化食人都過唔到

好好

睇首頁

抽左3千石得木弓同水盾 突破99個任中多隻木金髮弓都係無火奶

我係特登專抽黑木弓加火奶開局刷左1日

其實我依家都夠玩

我覺得佢話加倍 可能刷超級博角色係抵d

我就主要係唔想煩缺角,宜家叫起碼有得玩下降臨先

體力用小d?

加倍d幣又唔跌多少少,應該係高左機率跌ssr

不過0的兩倍...

你地係狗打 地獄存分換角?

我仲未沖主線仲有石可以博

同我個ac好似
但係我無光盾好想抽

光盾3日卷中

火活動角,用水劍/活動角水盾打好?

2隻放哂落去打啦

我都係打協力超級 帶降臨水盾同水劍
打法就係 出技換人出技 cd緊就放隻水盾比人打
換水劍就一定要拉距離

咁我打住水降先,聽日 有新exp關我就刷滿50等 2隻水角

其實就咁打其他屬去升D角都得唔洗特登打同屬

又好似有d道理

頭50LV是但食都好快升爆

但如果玩暗角輸出打超級地獄佢地受唔受?定直接踢人?

你有咩角？

新手想問需唔需要儲石？
要抽抽咩pool?

如果要揀我會揀水劍同火奶去打降臨

仲有隻水活動角,sorry唔記得update 張圖,打緊水降中

抽左1000石保底未

但唔係話奶角有bug?

邊隻係1千石保底?

你隻水劍無血個陣轉佢起碼唔洗死暗劍掂一掂都

500 500 1000石個個POOL

未 個隻係最後step 3必中ssr?

應該係用黑木弓加黑皮刷水降盾
再用水降盾加水劍刷火降

係呀 快D抽啦

黑皮?邊隻

黑皮係個隻暗劍 木弓格離個隻
不過你唔想曬時間升都可木弓加水劍打水降 無咩分別因爲都唔會換人 唔洗勉強打水地獄 水超級都會出 打協力可以慳體刷多幾場好快就4突

狗刷超級中,但你話好快突4? 我一隻都未掉過lor ,得解任送個隻水盾
突4= 換2隻 + 任2隻?

加跌一隻

同埋我發現呢隻game 打降臨遠程個個綠箭俠黎走位,近戰真係好慘
近戰個設計係唔係有問題

唔該巴打
起碼有左方向點玩先,咁我一有機就升埋2隻水角上50 打火降(feel到有排打)
我估主線都無咩機會玩嫁啦

我覺得開頭打住超級 一路解任 我火超跌左兩隻 水都係超兩隻 之後地獄要打40場解任 應該點都可以每樣裝一件 所以唔洗咁早打地獄 好曬體

加好友 我升埋兩隻水盾都諗住開場刷火降

保底中左女水劍,前面step1-2 撞車

有冇大腿可以比我呢d小薯抱

火降超級好難打 佢衝埋泥燒係走唔到.....痴線

加左

咁宜家應該用邊隻角打火降?頭先咁樣抽個保底好似好浪費咁

想問水降臨盾係邊隻? 水大叔?
因為睇日本網見佢係水劍

用女女水劍加水坦

水降臨個隻就係

水盾加是但一隻劍
刷左水降上4突先再諗水降啦

好好,隻game 出坦角咁難 本身想要光盾

刷左水降上4突先再諗火降<<?right?

你升哂咁多隻上50先 之後再打水降先再打火降

YES

好彩有你地射住如果唔係實on99唔識玩

係 火降有突4水降自己打超級都好難...可能我技術問題

我估今期打唔到水火降下次d降臨可能好慘
我完全明白點解一開始要黑木弓/火奶 , 咁樣第日完全打到降臨

刷緊首抽定係step1-3黎?

加好友

99LV抽到張水劍 好似唔錯?

女個位係勁啊

首抽

啊慢慢啦我都刷左一日先滿意

sr都47%唔出奇

打咗吓15萬

四隻水降其實都ok 但係地獄真係難打 佢未整返好奶回血真係搞唔掂

笑左

兩隻刷超級出既 都唔係up up反而咩都冇

Up真係有感覺 唔洗15鋪超級跌左隻火降

一路打超級水降咩都無

我頭先講完跌左一隻 今日就跌三隻可以滿突了 準備刷地獄刷裝

無體了 又唔捨得食石

玩左兩日，刷水降刷到好悶

未打到地獄 巴打咩陣?

我玩協力炸 99水降

水劍真係唔錯 PVE PVP都得 又可以做隊長 水降又食到加成

女定男個隻?

女 識暈果隻

水女幾靚,女暗2隻都鍾意(雙刀個隻打單體好痛)

哇 神運 5張3%卷 中左一隻火弓一隻水盾

男水劍變左A grade

之前一直玩開無問題 突然係咁連唔到

重設網路玩到2-3鋪又連唔到

想問引繼碼係無限時?
我用左就可以keep一世?

唉唔記得FGO聽日完活動
爆體都唔得閒開

打素材入人場就好似無限體咁 就算得1體都可以不停刷

同grand summon比易好多

大家好嗎

你地有無買錢

allin石再賣曬SR再抽都係一隻SSR都無

今日有event 打錢關計雙倍

2奶1坦1輸出 幾爽 可以放心掛

用哂啦 強化 覺醒樣樣錢

勁

PVP 成堆 99lv雙降臨，無木層無水層唔想打

買錢留番啲體打料好似仲好

首10抽首左100次都冇ssr

我明啊

點解

你 click 移動，去到鳩撞下有咩可以變更啦

句自我介紹掛

好似係改你個BIO 是但打多個！就得

係改自我介紹 唔該大家

就係撞左好耐
性別，代表英，頻道咩都有

4突木黑弓

終於5覺隻水盾

係有玩開嘅記少少50音啦
至少第9個任會知做乜

第9個咁出名

我隨便都有幾次2SSR

你仆街啦

過左單人地獄

嬲

過唔到火降單人地獄

熄電話重開用4G

pickup pool 中光奶木弓水盾 就係唔中火奶

協力地獄係咪難出D嫁
淨係得單人出過一次金箱

我齊曬
但係我無光盾

隻火降招技冇想像中咁好用

火降地獄有冇人打

屎忽撞棍 都唔錯

原來真係界突石

天大既喜訊, 唔洗刷突破首抽了
有隻角色先係最重要
想add 負能巴睇下呢個喜訊, 唔知佢有咩感想

不過個挑戰之塔唔知會唔會好似kr咁一個月先reset一次
可能一次得一粒, 一個月先一突

可能好撚難打

d角嘅專武咁撚難跌嘅

覺得呢個喜訊要加係首頁到
等d人知道有角色重要過刷到多突
應該唔太難打 凡事有石頭在

仲未知個粒野係直接比角色突定係要再合 睇定d先好

你刷突破 ?
專武效果剩係計1set
我覺得刷專武突破有d哂9氣
唔知係咪錯覺, 好似專裝易跌d, 求專裝突破就算啦

我木黑弓 得把弓 裝都未有呀

好易有, 信我, 只要信就得

我知專武淨係計一set 不過照比多set佢裝姐 始終數值加多d 我水降就係2set專武咁裝 除非佢遲d出d活動裝啦

諗住打左一set番黎先 點知仲未出過

唔覆你了, 唔想做1001

可能佢一個月挑戰塔跌4粒突破石都唔定
降臨都咁易突

我都訓

有冇人開定post

交比你

試下開圖鑑cap張圖掉係首頁, 可能可以吸引多d人玩

有咩喜訊，我咪得暗法 火劍 2隻打手，打條撚

其實我都係用係用暗法暗劍2隻打手而己, 0突

下個post搵人貼條tg link岀黎